有無人講下點解習大大會上到位

唔知佢學歷係咪得小學程度....但係佢真係集大權於一身

有無人可以講下點解可以咁勁,做到毛魔第2

胡錦濤一次交出總書記和軍委主席兩個最高權力位置「裸退」在中華人民共和國歷史上是第一次。 仲要胡錦濤裸退俾佢接班